你做緊嗰行同你返緊份工可以點制裁班警犬？！

啱啱喺tg 某gp 見到話會對狗狗同狗狗家屬進行治療時……
飲食業就凍撚水
大家份工又可以點做

地盤狗，唔知有咩可以做

1823工業違規

727 728 打人合集

教育界可以針對啲狗既仔女

宿舍起到危樓咁？

護士

袋底呢朱古力

泥

我要罷工
仆街警犬俾天收

推

雲野，銀行業界可以點制裁呢狗

我要罷工

我要罷工

2:05
被屈婆婆寧願死都要守護年輕人